{
    "question": "bersikap fair play merupakan sikap yang terpuji. sikap ini perlu kita terapkan ketika sedang melakukan aktivitas....\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>olah raga</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>sepak bola,bulu tangkis, dll</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "17-berikut-yang-termasuk-zat-adiktif-kecuali-a-lem-inhalasi-b-510",
            "question": "17. Berikut yang termasuk zat adiktif, kecuali    a. Lem\r\ninhalasi\r\nb. Miras\r\nd heroin\r\n18. Minum-minuman keras dapat menyebabkan\r\na. Mengantuk\r\nc. bersemangat\r\nb. Mabuk\r\nd. lupa\r\n19. Undang-undang yang mengatur tentang psikotropika adalah\r\na. UU No. 22 tahun 1999\r\nUU No. 5 tahun 1997\r\nb. UU No. 35 tahun 2009\r\nd UU No. 22 tahun 1997\r\n20. Contoh NAPZA adalah berikut ini, kecuali...\r\na. Ganja\r\njus jeruk\r\nb. Morfin\r\nd sabu-sabu\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong><em>JAWABAN</em></strong><strong><em>:</em></strong></p><p>17. Inhalasi</p><p></p><p>18. Mabuk</p><p></p><p>19. UU. 5 Tahun 1997</p><p></p><p>20. Jus Jeruk</p><p></p><p></p><p><strong><em>SEMOGA</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>MEMBANTU</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>(\uffe3\u3078 \uffe3 \u51f8</em></strong></p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pelajaran-mengenai-keadilan-menaati-aturan-dan-bersikap-kesatri-153",
            "question": "pelajaran mengenai keadilan, menaati aturan, dan bersikap Kesatria, misalnya dalam bermain Gobak Sodor atau banteng-bantengan. sikap terpuji tersebut terjadi pada saat kita sedang????\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>bermain </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tuliskan-cara-menanggualangi-bahaya-napza-560",
            "question": "Tuliskan cara menanggualangi bahaya NAPZA\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>cara menanggulangi bahaya NAPZA yaitu;</p><p>- Jangan pernah mencoba.</p><p>- Memilih pergaulan yang baik.</p><p>- Rajin beribadah.</p><p>- Jangan kelunyuran malam-malam,Bersantailah bersama keluarga.</p><p>- Memiliki kegiatan yang positif.</p><p></p><p>#Smogamembantu</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-ciri-ciri-meningkatnya-hormon-laki-laki-pliss-jawabanny-796",
            "question": "Sebutkan ciri-ciri meningkatnya hormon laki-laki! pliss jawabannya tolong yang benar\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Hormon androgen sering kali disebut \u201chormon laki-laki\u201d, karena secara umum hormon ini mengatur segala sesuatu yang berhubungan dengan organ reproduksi pria. Meski demikian, hormon androgen juga diproduksi dalam tubuh wanita, hanya saja jumlahnya tidak sebanyak pada laki-laki.</p><p>ciri meningkatknya hormon androgen yaitu:</p><ul><li>Massa otot meningkat</li><li>Tumbuh rambut yang lebat di wajah dan berbagai bagian tubuh.</li><li>Rambut rontok atau kebotakan.</li><li>Jerawat yang parah.</li><li>Suara terdengar lebih berat.</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sikap-tubuh-statis-dan-dua-tangan-memengang-alat-dan-tubuh-di-baw-882",
            "question": "Sikap tubuh statis dan dua tangan memengang alat dan tubuh di bawahnya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>jawaban:</strong></p><ol><li><strong>berdiri </strong><strong>dengan </strong><strong>satu </strong><strong>kaki</strong></li><li><strong>berjalan </strong><strong>dengan </strong><strong>menggunaka </strong><strong>tumit </strong><strong>dan </strong><strong>jari </strong><strong>kaki</strong></li><li><strong>berlatih </strong><strong>squat</strong></li></ol><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><ul><li>thaks </li><li><em>friends</em></li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "31-berjalan-di-atas-balok-titian-dilakukan-untuk-melatih-32-per-750",
            "question": "31. Berjalan di atas balok titian dilakukan untuk melatih    32. Perkenaan pertama dengan lantai /matras setelah melakukan gerak melayang disebut\r\n33. Langkah pertama yang harus dilakukan sebelum melakukan aktifitas olahraga adalah\r\n34. Gerakan langkah ganda berarti kaki melangkah\r\nkali.\r\n35. Senam irama sering juga disebut dengan nama\r\n36. Nama lain renang gaya katak adalah\r\n37. Pelampung berfungsi untuk pelatih perenang yang\r\n38. Cara penularan penyakit demam berdarah adalah\r\n39. Penyebab penyakit influenza adalah\r\n40. Asap rokok mengandung racun berbahaya asap rokok berasal\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>31.keseimbangan</p><p>32.kebugaran</p><p>33.pemanasan</p><p>34.berulang kali</p><p>35.senam aerobick</p><p>36.renangpunggung</p><p>37.blum bisa berenang</p><p>38.berpindahnya nyamuk hids</p><p>39.udara yg tidak bersih</p><p>40.dari zat nikotinnya</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo slh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-singkatan-dari-organisasi-atletik-di-seluruh-indonesia-470",
            "question": "Apa singkatan dari organisasi atletik di seluruh indonesia",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>PASI</p><p>itu jawabannya ok</p><p>saya jawab duluan ok</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p></p><p>[tex]{ \\boxed{ \\boxed{\\colorbox{green}jawaban}}}[/tex]</p><p>Singkatan dari organisasi atletik di seluruh indonesia<strong><u> </u></strong><strong><u>PASI</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>(</u></strong><strong><u>Persatuan Atletik Seluruh Indonesia).</u></strong></p><p></p><p><strong><u>NO</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>COPY</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>PASTE</u></strong><strong><u> </u></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-latihan-keseimbangan-nonlokomotor-890",
            "question": "Sebutkan latihan keseimbangan nonlokomotor\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>diam di jembatan titian,gaya pesawat</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "galoppas-dalam-senam-irama-disebut-juga-dengan-gerakan-523",
            "question": "Galoppas dalam senam irama disebut juga dengan gerakan....\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>galoppas merupakan gerak langkah depan dalam senam irama. Gerakan ini bisa dilakukan dengan cara: Badan berdiri tegak dan arahkan pandangan mata fokus ke depan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalok salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1senam-yang-dilakukan-banyak-orang-secara-bersama-sama-disebut-s-390",
            "question": "1.senam yang dilakukan banyak orang secara bersama-sama disebut senam    2. tujuan pengenalan air di kolam renang adalah \r\n3. alat yang digunakan untuk perenang pemula adalah\r\n4. hilangnya kesadaran secara tiba tiba di sebut\r\n5. sebutkan 3 macam gerakan keseimbangan\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<ol><li>Irama</li><li>Mengenalkan gerakan dasar,sikap dan keamanan air sebagai bagian dr mempersiap kan diri mempelajari teknik gerak renang</li><li>Pelampung</li><li>Pingsan</li><li>Berdiri dg satu kaki</li></ol><ul><li>Berjalan dg benda di atas kepala</li><li>Mengayunkan satu kaki ke depan</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}